鑽石山 係咪冇康民署健身室？

google / 打hotline 問下

唔識用手機上google/打電話？
剩識上連登開post